iphone12 pro開箱！！！！Apple iPhone 12 Pro 開箱評測！！！四部 iPhone 找不同！！

shutter speeed ~

hi Ray ma

70mbp?

5g得7x mb/s

藍 vtuber 真心不了

原來佢講中文都要扮鬼仔唔咸唔淡

2020年仲有人著到成個MK仔咁但戴毒撚方框眼鏡

點解藍 ？
利申：唔識佢

以為Ray Ma專做大陸手機review

明明係
大家好
我係Ray Ma

師兄妳都唔係專業fans嚟嘅

威媽
btw, apple 係咪淨係比藍色啲youtuber 試機？
都仲未見過金色出現

屌，
啲拍片好撚正

好穩定吓

拉

佢係乜水 點解咁早拎到機

屌你老味今次一定有旗艦感

真係好撚柒憎佢講d英文

好作撞

難得咁早拎到部機實測，可以搶到頭啖湯拍片出片，但又錄得咁差，係咁追住紮花黎錄，介紹影出黎既效果又無，又以為自己好識錄片，焦又對唔清手又震，都唔知睇咗啲咩屌你

x55
我平均180-281mb

聽到佢講英文 就唔想睇

佢好撚藍
垃圾機都讚到上天
收錢做嘢，唔係真心Review

好少人可以中文英文都讀得咁難聽